係無互聯網嘅年代，點解全香港九龍新界嘅細路都講緊相似嘅笑話？

係無互聯網嘅年代，點解全香港九龍新界嘅細路都講緊相似嘅笑話同唱緊相似嘅改歌？
以表兄弟為媒介將啲無聊野傳去另一間學校？

你有冇老土眼鏡?

55699

惠康聖誕大特賣

樓主未夠18歲學人揸飛機

鼓油咸唔咸？
水濕唔濕？

傳說中有個女皇在世上

長洲賓客人數多

細個都好好奇點解會咁

無人思考我嘅問題

聖誕老人剝衫剝褲 騎著鹿仔去殺人

小學雞個陣第一次聽同學唱個心會囉囉攣

就係因為冇互聯網呢樣娛樂, 所以類似既笑話先傳得快, 就好似屋邨C奶講是非咁, 一有是非半日唔洗就傳到成個屋邨都知

有種莫名唧興奮

呢啲大人會教

有一陣蘿味傳入我的鼻 傳入我的肺部臭到我飛起

多玩具 - 拎yes卡暴龍機搖搖激鬥戰車陀螺周街都可以傾到計

保母車校巴保習班悶冇野做冇電話禁就係講無聊野

上太空捉夢夢

所以咪有仆街係到傳上太空捉超夢夢

數碼暴龍機鉛筆改機都係靠口耳相傳
正文社果D官方攻略根本唔會教

地盤佬

有電話

小小

加速成長既原理真係諗極都唔明

撈唔撈屎食飯？
Yes or no

仲有咩上太空捉夢夢

有 一陣蘿味傳入我的鼻 吸入個肺到寧舍會扯旗

我果d有d真係表哥教我

阿哥仲要話全部都係佢嗰級啲人作

one磨two磨 屎忽大過菠蘿 中間有粒的 千奇唔好食 食左會生積 痾尿一滴滴 痾屎無哂力

有一陣異味傳入我的鼻，令我的肺部抖唔到氣

因為有兄弟姊妹同好多課外活動（落街玩

寵物小精靈攻略
分分鐘快過互聯網

同埋Pokemon d攻略同都市傳說都可以傳到咁多人知

你聰唔聰明

和

上太空捉夢夢應該最經典

你想唔想做特首呀

有兒童快報coco快樂龍

一步樓梯兩步跌低

依啲野00後唔會體驗得到

複製精靈 唔知點解周街都識

以前既童年多姿多彩啲

咁當初點傳開

我㗎！
你嫁左喇？

應該官方專登咁設計但不明言
日本人用呢啲方法令小朋友間接學電子原理唔出奇
不嬲佢哋啲方法都係高明，唔係啲人都唔會咁高汁

有無人玩過隻game 叫零草 ？ ？

5氣元氣彈on99

spider man spider man
跌落屎坑嗌救命

小世界理論唔知解唔解到呢？

近排睇過下面篇文

以前80後同早期90後成日落公園玩,成班小學雞一齊交流

咁咪知

一落樓梯兩下仆低三個關斗四肢殘廢

應該係落公園個陣一傳十十傳百

I don't know

龍虎豹好睇 好睇

幾千年嚟冇互聯網
啲口述故事都係咁傳啦
講到冇咗上網會冇文化流傳咁

007入子彈呢個game既來源究竟係邊間學校

美國加拿大德國澳洲

講大話 甩大牙 醫生話你無刷牙

但全港都傳同一個
邊個係諗出黎果個呢

上太空捉超夢夢果個應該得罪左好多人

古代搵細路唱童謠做心理戰都有啦

應該調返轉問如果人人都唔八卦唔多口，聽完就算仲流唔流傳到

一落樓梯 二樓仆低

其實有睇過進化論就會明
環境相若
就算相隔兩地都會有相同嘅演化

利申：ICT 5*

唔難諗呀 你都會有表兄弟姊妹 一定係住唔同區多 你諗下每次啲家庭聚會班𡃁有咩講 咁悶實係講on9野啦 以前邊黎咁多電話遊戲機

淨係記得七孔流血 八時死亡

又越過高山又越過谷，忍者碌鳩似炮杖，一點就會響

好多都係補習社聽同學講

究竟係邊個作出黎

神奇大帝穿左個窿，娶左三位妾侍。

有無人記得
儲 一波 二波 三波
一擋 二擋 三擋

係咪叫何必

二百萬年前原始人發明㗎

好熟，但唔記得係咩野

有冇人聽過

律師，你衣著又靚姿勢又有型
你講野又快講野又夠精驚
收得貴啲係小意思...

又唔係喎
之前幫個啲細路補習 佢地講嗰啲無聊野同我地細個講嗰啲一樣 估唔到咁多年都可以留傳到 O撚左嘴

八時入院九時玩完十分抵死

有冇人玩過一個遊戲
詳情唔係好記得淨係記得大家圍一個圈之後拍隔離左右手之後又有忍 孖忍 鳳凰展翅之類嘅招式

腦肚眼頸

好大陣？

就好似以前pokemon話可以上太空捉夢夢一樣

打劫，要命要錢定要底褲

今天天氣beautiful

有個放屁，有個豆皮，有個老到就嚟死

有冇人玩過 必草

我都想講

你食飯撈唔撈屎
yes or 撈

呢個唔記得左點解

哇 睇完d笑話 就好懷念以前童年大家落公園既時候

pkmon 上太空

數碼暴龍機油黑後面，快速成長

要命攞搵錢買底褲

呢d都未奇, 打1942年代, 都未有game 書, d人都識chock秘技, 仲有街霸都係, 個個會識chock波

拉拉鍊床上燈飾

人次初 搓老泥

five five six nine nine

哦～～～～～～～～～

係囉我聽開個版本都係咁2
有一陣好唔順口

一見鍾情
二次亂摸
三次剝光
四次上床

一黎落街 同隔離校d撚樣玩下吹水
二黎過節 呢個誇區傳送

嗰陣時你會同啲年紀差不多嘅堂兄弟姊妹表兄弟姊妹親好多，呢層關係就係將嗰種文化傳播開來嘅媒介之一

都市傳說

快快食奶奶

荷蘭銀行支票

岩呀岩呀

都唔知依句野邊度開始隨

你有冇玩過傻仔傻女頭擰擰

童年
見而家既小學雞一放學就拎部手機出黎打機

one more
two more
屎忽大過菠蘿

Gba牧場物語

掟啲嘢落河會有仙女同你傾計
有人傳可以同仙女結婚係咪真

仲有另一個黑 係冰地 可以遇河童
其實個河童有乜用

Ps. 玩到同村女結婚
有小矮人幫我耕田 就無玩

你個格甩底的確好臭

中間有粒的
係土咪佢下一句 定係另一樣野黎

同埋因為小朋友好簡單
你講一次佢地就記得兼周圍share

我係小童群益會遇到條友 佢幫我部暴龍機加速
但係佢地點知依樣野

呀媽叫我買apple

蒸餾水廣告，仲有個波士版

你地有無玩過一隻小學雞遊戲
玩法大約係 一班人圍晒圈咁 手拍手 每拍一下可以儲氣/攻擊/防禦 儲到第8下可以出大技
果時小息一定同d同學玩

聽講唔同小學玩法仲會有唔同

但係又好鬼貴

俄羅斯加拿大澳洲

007 之後我小學有個改版叫倚天

細個我都諗過呢個問題

公園撚

佢地仲以為大人唔識，拎黎考我

補習社 保母車

肥佬肥騰騰 買舊豬肉去拜神 行到半路屎忽痕

一見鍾情
二人談情
三歲剝清
四
五
六指淫魔
七
九
十

好多唔記得
細個唸完仲俾老竇打

跟住仲有社區中心同公園，啲人將自己啲表兄弟聽番嚟嘅嘢再周圍交叉傳播

變咗成區都知

廣告嚟架

維他蒸餾水嗰個

我最想知上太空捉夢夢點解吹到咁大

一落樓梯
二就跌低
三個關斗
四肢殘廢
五個傷口
六塊膠布
七孔流血
八時入院
九時死亡
十分有趣

人人期望嘔白泡 嘔得多就死得早

Objection 又夠勁

我小學嗰陣都玩過類似嘅嘢
但好似叫「羅剎波」
好撚多招數，咩電擊風火輪，元氣彈咁

仲有去公園例玩一款好似叫「何仔公」嘅捉伊因遊戲，仲有款叫埋周

不過好多年前嘅事，已經唔係太記得

有何有v有自解

我鍾意波士版多啲 因你效率高放工唔會晏波士係我嘅典範

I don't know 食鬆糕
食完鬆糕搵耶穌

xxx個頭
大過寫字樓

細個都有諗過呢個問題
仲要我住新界我表哥住港九
細頭次次去佢屋企玩都會好有共嗚咁搞小學雞gag
唔知點解相隔咁遠都可以有咁多共同笑話一齊笑覺得好神奇

夢夢要上太空捉

你食飯撈唔撈屎
淨係比答yes or no?

xxx個頭 大過火車頭
xxx個頭 細過荷蘭豆

coco 有教過

屌，有電視架嘛 以前既人個個都睇個個都講，好多名句都係電視劇出

屌你家姐 快過火車

屌你老豆 縮埋一舊

癡線 我仲以為得我間小學有

我小學係叫 "零" 頭5下唔可以打人, 只可以"入" "飛" ETC.

有招叫地震, 入完5下成班就會大叫 "5地!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!"

嘈到仆街 每間小學都唔同玩法, 但同小學既小1-小6 都同玩法, 小息成日有低年級決戰高年級

我記得我個版本儲到第5下果招係 五指山 要用勁d既防禦

細細個 個波波圓dum dur
大個左 個波波騰騰震
老鬼左 個波波巢巢皮
死鬼左 個波波無哂氣

埋周要去商場玩先刺激 要避埋啲保安

儲啊儲啊儲啊⋯⋯絕對領域 擋哂你地打我唔到

啲大人既大人會教

夢夢先真啊 , 超夢夢係山洞捉嫁

Btw有次玩上面隻game玩到比教畜打 小學雞玩下遊戲就要比你扯住件衫恐嚇 方志鳩你條仆街變態教畜唔知死撚咗未 祝你未死但百病纏身

有啲機上面有貼招式表

呢樣真，落街鬥吓陀螺踢吓波大把計傾

耶鮮爭我三千蚊 依家都冇還

以前拎住副召喚王/遊戲王就落街威嫁啦
踢住對拖鞋落漫畫鋪
而家一係玩電話, 就算打機都係靠上網打

上次同班FRD去人屋企玩FIFA, 2打2, 開心過自己喺屋企上網打唔知幾多倍

聖誕老人 剝衫剝褲 騎著鹿仔去殺人

我小學叫必儲
最簡單就波爆拳 拳破龍 龍破波
複雜版都有五指山
7下就有大海嘯 有樣叫冰馬可以破 可以用x擋擋 但係x擋會俾單龍破
呢隻game都真係幾考腦力

公園嘅威力

gameboy 年代上太空捉夢夢先係經典

有玩過呀！我地叫隻遊戲做玩忍者！
有得飛標，擋，閃
成班人玩好正，但我唔記得其實會唔會有人輸
邊個會記得你儲左/用左咩技

我小二果張聽過
大三去補小學生果陣 佢唱返俾我聽

我間小學叫「柯u ge 」個陣十幾條友圍勁大個圈玩 玩到老師黎趕人走

零巨檔？

因為以前啲細路會落公園玩

被人打中咗又擋/閃唔到咪輸囉 儲氣一齊儲會數住架嘛
我地之後仲諗咗個版本叫淫魔 有得出渣波但玩嘅全部都係仔嚟

呢個有咩用

收皮
利申：ICT 5**

冇追post 有個咩肥婆乜乜大過池塘屎忽大過維多利亞港

算唔算8,90後小學雞嘅集體回憶？ 而家應該執柒咗鳥

有請美惠

我學校個version係終生監禁
最後唱到俾人見家長

小學雞連快速成長都唔識

仲有啲game都係
咩see see sorry bing bong 猜

補習社

公園

原來無連登仔玩過gba牧場物語
無人解答到我

當一個大人9UP>細路聽左>全班聽左>全世界信左

有冇腦肚眼頸？

自從你老豆過左身。。。？ 加坡！

聖誕老人,終身監禁,騎住鹿仔去殺人版本有冇人聽過.

在山有隻牛 食乳頭 切左賓周
兩粒睪丸彈下彈下彈到上月球

「我係番梘強」倒轉講

從前有座廟 山上面住左個和尚

一見鍾情
二人上床
衫褲mock 晒
四周亂摸
五指渣波
六指琴魔
漆黑一片
百發百中
九指連環
十分過隱

公園 補習社 學校 =細蚊仔 social media

罪名可比老懵董

天馬行空冇人睇

大笨象會跳舞, 馬嬲仔會上樹...
果期張衛健套西遊記HIT 到爆炸, 全小學日撚日鬥背入面D 金句對白
型到跌渣

耶穌叫我睇聖經 我教耶穌睇馬經

撚晒全香港細路

One more, two more, 屎忽大過菠蘿，上面有粒的，好似朱古力，食左會生積，痾尿痾唔出，痾屎一滴滴

話俾老師知
你查姻脂
姻脂唔夠紅
去打bing bong
Bing bong唔夠響
去燒炮仗

大笨象,渣支槍,去打仗版本有冇人聽過?

有冇人聽過呢個，用來笑人的

xxx＝（任何一個同學名）

xxx個頭啊，大過火車頭
佢隻手，鹹過鹹豬手
佢個pat pat 可以屙豆豆
屙到意大利，驚天動地
有陣豆豆味，有陣屎忽味
個個科學家都話佢～好西利～

圓圈加一點，圓圈加一點， 下面畫枝波板糖， 再畫個呼拉圈 然後唔記得了

屌你老母仆街含家產到你老母上天花板

記得果啲咩多數人客賓周長

仲有小學有排成日講果啲
你係我偶像 毆打對象呀
你好聰明 沖落廁所下落不明
你係天才 天生蠢材
神童 神經兒童

白色太陽槍

兒童王國魚蛋檔
出賣朋友與小丑劈友
劈甩咗隻手都歡笑未夠

我聽個版本係
我教耶穌發神經

我嗰個年代有拳皇同數碼暴龍版本

一見鍾情我愛你
兩日唔見掛住你
三番四次去搵你
五Xxxxxxxxxxx
六親不認去見你

Tum tum轉 菊花圓
炒米餅 糯米滋

你係咪拔臣

死肥婆 賣菠蘿 一蚊十二個

Spriderman spriderman 跌落屎坑嗌救命

one磨two磨 屎忽大過菠蘿 中間有粒的 屙屎一滴滴 好似朱古力 肥仔墨牛油搽屎忽 凍水洗唔甩 熱水辣屎忽 愈辣愈咸濕

肥婆成身都係脂肪屎忽大過池塘成身大過維多利亞港港港

你老豆過左新加玻

因為重有電話可以傳

公園

five five six nine nine
快快食奶奶

是龜也是頭

xxx未夠18歲，學人揸飛機，跌落坑渠執玻璃，上天堂砌模型，落地獄變畸型，瑪麗醫院唔收佢，青山醫院醫死佢，返到屋企放臭屁，阿媽以為漏煤氣，原來衰仔/女喺道放臭屁

xxx個頭高過7樓，xxx隻手細過荷蘭豆，xxx個pat pat痾豆豆，xxx嘅屁臭遍滿天地，墨西哥嘅科學家聞臭屁，聞到五千年前嘅番薯味

一落樓梯，兩個仆低，三個關斗，四肢殘廢，五個傷口，六塊膠布，七孔流血，八時入院，九時死亡，十分有趣

唔知點解會記得晒

007上天堂

好想玩返🤚🏽✋🏽
我地係3氣 昇龍拳/揸波龍抓手
後期有好多自創招
試過小息同隔離班同學一大班玩
圍到成十幾廿個人 完全玩唔到

呢個好on9 牽強到呢

我嗰班版本係五塊膠布 六個傷口

BCKEY

三個字
荷里活

孫中山，孫中山，跌咗落屎坑

打唔贏，番嚟罰佢食碗辣椒醬

因為有本笑到你乜乜阿，用卡通曾志偉果啲做封面，入面全部都係啲經典有味笑話，有冇人知我講邊個系列

清明時節臭崩崩
路上行人臭到暈
借問廁所何處有
直行轉左上二樓

在山有隻牛

飛機失事 呀里巴巴請你食舊三文治

原來有下一句

white sun gun, 阿sir教的

我小學有龍珠同火影版
宜家諗返覺得作呢d game嘅人好勁
小學雞可以咁有諗頭

有次我答咗
唔咸
濕
個同學係都要話我咸濕，因為我講咗咸字同濕字

琴晚裝到你家姐喺屋企沖涼
...茶

第一次聽嗰陣Load左陣先get到
因為我冇家姐
心諗我邊到黎個家姐比你裝

憑自我 露兩點 勁拍三級片
流鼻血 食腳趾 生存沒意義
痞係度 放篤屁 留下了驚人臭味
天地 無公廁 唯有用兩隻手指

沖落廁所下落不明

好多年喇

考試考得好 全靠隔離好

一見鍾情我愛你
兩日唔見掛住你
三番四次去搵你
五個飛仔圍住你
六親不認去救你
七次打交8次為你
9百9十九枝玫瑰送俾你
只因十分喜歡你

你後面唱唔到 後面正確應該係
天地 無公廁 唯有去街頭痾屎
痾完 無廁紙 唯有用手指～～～去撩！

馬來亞興唔著底褲騎馬～

有同學俾老師捉到逼佢係成班面前唱

有信 無v 無自解 有碰解

我小學唔係依個版本
但印象真係好模糊
淨係記得好好玩

有聲既

埋周！

仲有玩講結果 問問題估中間劇情
咩野有個人係南極死左，要你估中間發生左乜

有其他媒體㗎嘛

打左個冷震

see see baby bing boom猜

阿媽叫我買apple

生左兩隻animal

見到兩個鋸奴

大笪地啲野真係平，十八蚊一個春袋

屌居然識唱
好撚老餅呀覺得自己

有冇人記得朋友平價倉

寒冰烈火掌

孫中山 孫中山 跌左落屎坑

每間小學都會有一款係玩儲氣既game
一小息就玩
可能個名唔同 但係大家都係玩緊同一樣野

當年啲細路一齊落公園玩 跟住後期啲細路上網玩online game係game入面係咁講呢啲 係咪因為咁先一傳十十傳百

人之初，磋老泥，泥猛魚，魚肝油，油麻地，地中海，海龍王，黃大仙，仙人掌。。。。

有咁多報紙雜誌

以前未普及上網咪睇 快樂龍 coco 兒童週刊 Yes! 果類囉

大把紙媒啦

你阿媽過左身.... 加玻

麻 芝 菇！

我個版本 係兒童王國咸水角

我話比老師知 你搽胭脂 胭脂唔夠紅

菊花菊花幾時開

打冷振

講月餅10次

月餅 月餅 月餅 月餅 月餅 月餅 月餅 月餅 月餅 月餅

端午節食咩?

月餅

人人善有善報
做事確係無譜

一出門口，兩級樓梯，三個關斗，四肢殘廢，五個傷口六塊膠布，七孔流血，八時入院，九時不治，十分抵死

我鐘意你

嘉誠D錢
細個第一次聽真係好開心 跟手瞬間跌落深淵

麻芝菇

快樂王國，與小丑劈友，劈中半個籮柚，你會永遠內疚

成班老野懷念過去

上捉上，下捉下

閘住反彈無回頭

好人都跨區番學

一見鍾情
二人上床
衫褲除光
四圍摸索
五指渣波
六指琴魔
七彩底褲
百無禁忌
九毛樹起
十分歡喜

細細個狂講
大個先知咩意思

當年我阿媽聽到我唱
仲解釋魚蛋檔係乜意思

咩笑到凸肚臍嗰啲？
個名好似係咁

記得以前入面有個電影廣告，套戲叫
哈爾濱移動唔到
全日本開畫票房扮冠軍咁

嗰陣見到笑到仆街

零草！零閃！零鏢！

不如諗下
互聯網咁發達既年代
仲有人問元朗上水有冇牛
屯門圖書館係咪係懸崖
粉嶺係咪有田
未黎過都google map 下

而家返pt補習社 有啲啲細路仲講緊

人做個好市民，

最勁係上太空捉夢夢

呢個好記得係我呀媽講
佢有日突然拍我細佬屎忽 講咗句咁嘅嘢 笑到碌地

五個傷口六塊膠布七孔流血八時入院九時死亡十分happy

零入零入零入 追蹤火箭炮

不如諗下做左咁多年人
仲唔明咩叫假膠 不如收皮

正想問佢地日子點

我讀嘅其中一間小學有數碼暴龍版 係上水

I dont know 食鬆糕
食完鬆榚見耶穌

冇人講 查理斯王子...

很大陣籮咪傳入我的鼻 傳到意大利 粉碎迪士尼

小學game 最好玩係呢隻 成日十鳩幾個人玩先正 由高form傳落低form
我果間叫忍者 仲有分兩種
其實隻game 好多野記 我仲記得好清楚
拖手轉圈 每轉一圈升l lv 愈高lv 愈多技
最記得可以飛天 上太空 遁地 一多人要記D人係乜位 諗起都正
諗呢隻game 既小學雞真係痴線

我間小學係
傳到墨西哥呀傳到意大利

是龜頭

查理斯王子成日了鼻屎

我個首唔係咁唱
係
好大陣味傳入我的鼻 傳入我的鼻 搞到我抖唔到氣

有無人一樣

食飯撈唔撈屎？
Yes or 撈

你衝落屎坑下落不明

人死上天堂 龜死去海天堂

河邊有隻羊～ 河邊有隻象～

肥婆成身都係脂肪
肚腩大過池塘
屎忽大過維多利亞港

我屌你老母諗出嚟嗰條友一定返開教會
好地地嘅天堂與地獄序曲可以改到咁撚唔啱音

呢個唔好話細路
你出街搵個阿婆都識唱

大笪地d野真係平 廿八蚊一個春食
十八蚊幫你奶袋皮 三分鐘包你扯旗

See me fly 我剝衫跳落街
啲屎跌哂落街 呀婆行過食哂

細個d畫面出哂嚟
當年我都係個好天真嘅細路

牆上有粒的 好似朱古力
食左會生積 屙屎一滴滴
屙尿會冇力

有冇人玩過 007儲 同同學圍一個圈 拍左右隔離既手 拍到第3下好似有龜波氣功 愈儲愈勁

我聽個版係騎著鹿仔去賣淫

小學果時成班人叫個同學將“拉拉鍊”倒轉嚟講
個同學一路諗一路講咗出嚟
之後成班人係到笑佢 笑佢好咸濕
佢紅都面晒咁趴係檯到喊

聖誕老人剝衫剝褲 為左一蚊去殺人

你好慘

一樓上二樓
二樓仆落樓
三個翻斗
四個傷口
5塊膠布
6個腫留
7時入院
8時急救
9時死亡
10時10分恭喜你

耶穌基督係個阿叔
夜晚煲粥
燒左間屋

雙層牛肉巨無霸
醬汁洋蔥夾青瓜
芝士生菜加芝麻
人人食過笑哈哈

估唔到仲記得

識咗兩個girl

生咗兩隻animal

圖書館好多細路玩gameboy

五個傷口六塊膠布七孔流血八時送院九時死亡
十分抵死

我小學個隻係 風雲版咁
拍一下就有一格mp
又天霜拳又排雲掌 又風神腿
擋又分普通擋同要用mp 既擋
記動作都記到傻

有幾版都可以同女神結婚 要玩好多年/達成條件好難 用金手指就得

唔係我 我係隔離睇住佢講
係佢地問之前我仲有諗過佢會聽過 唔會講出嚟
點知佢真係講咗

我果陣係007
零入零bang

spider man spider man 彈你賓周攞你命

以前係coco定快樂龍睇攻略

龍拳

想唔想做狀元?

有好多我地以前講既
而家班小學生都仲講緊

其實原作者會唔會走出嚟認係佢作？

Whatsapp要收錢嘅msg又係邊個作？

我個版本係 一陣異味傳入我的鼻 不論是𤓓味還臭味給入肺部令我透唔到氣

重有其他係
One more two more 屎忽大過菠蘿 從前有粒的 好似朱古力 凍水洗唔甩 熱水辣屎忽 肥仔嘜

肥妹粒的 是黑色的 勁多污積 冇人敢食

東南西北2合1 男女廁所都入得 入得唔出得 出得變成骷髏骨

諗番起以前小學個陣成日講呢d野

吸先岩 打錯

我聽個版本係
好大陣𤓓味傳入我的鼻 避無可避 嗌埋出黎

I don’t know食鬆糕 食完鬆糕變耶穌

雙龍岀海 扭轉乾坤

007 入子彈

埋周無人識玩
好玩過何仔

細個會係公園果d 攀到最高跳落黎
而家企上兩級都唔敢跳

d 90後想出黎扮老屎忽

外國唔見有人玩既

因為有電視

有冇人知 何媽術c 係點解

耶穌叫我睇聖經 我教耶穌睇馬經
耶穌話我唔正經 我話耶穌發神經

好似係咁

左青龍右白虎上朱雀下玄武

長腿叔叔你好嗎 香港好多波波任你揸

我問你問題 你唔準諗要即刻答
哦

你係咪豬？
唔係

你同豬有無親戚關係？
無

你同豬有無分別？
無

呀哈哈哈

我都唔明 個時得幾歲 唔知哪來既自信自己拆開部機 小學同學係電話搖距教

有外掛整到賢者斧頭 唔洗咁辛苦

我記得唔係打油詩黎 真係有首歌
小學五六年級音樂書有首教衛生
垃圾唔包好 會滋生蚊蟲
有句歌詞係「好大陣臭味傳入我的鼻」
個個用黎串人 但同人講起冇人記得

我小學玩個個好似叫風雲
淨係記得
排雲掌就係右手橫向咁反手
天雙拳就兩個拳頭分別向上下擺
仲有穿針水龍火龍雷龍同其他招式

屌個陣覺得自己好似武林高手
依家諗返起雖然開心但好撚羞恥